有冇人要caterpillar boot一對

42號 買番黎都未着過新淨

900蚊放 有冇人要

對鞋咁撚柒 不如收翻埋？

職安真漢子？

原價加$900 ok? 好型仔